相反，你应该穿得暖和些，走到外面抬头看，因为流星可以划过天空的任何地方。 12月令人惊叹的双子座流星雨诞生于一颗不起眼的小行星|Ken Croswell | 2020年12月2日|科学新闻 
 流星的突然闪现是一种乐趣，它的光泽不会因为流星雨只是太空尘埃的可见表现而减弱。 2020年11月29日，科学新闻 
 数十亿年来，小行星和流星撞击过月球。 这款高科技清扫器是专为超级粘稠的月球灰尘设计的Jack J. Lee | 2020年10月13日|学生科学新闻 
 罕见的流星甚至可以在几个月或几年内在火星和地球之间穿梭。 如果细菌粘在一起，它们可以在太空中存活数年|乔纳森·兰伯特|020年9月18日|学生科学新闻 
 科学家们忙于寻找小行星2012 DA14，他们错过了2013年在俄罗斯上空爆炸的流星——留下了散落的陨石。 科学家说:小行星，流星和陨石|贝瑟尼·布鲁克郡| 2020年9月7日|学生科学新闻 
 上周五，一颗流星划过俄罗斯，以一种虚无缥缈的光爆炸点燃了天空。 Harlem on ' Harlem Shake '， ' Downton ' vs. ' Girls & More病毒视频|The Daily Beast视频| 2013年2月23日| Daily Beast 
 天体物理学家说，这是一颗流星，或一颗在空中爆炸的流星。 天空之火! 俄罗斯流星的后果|安娜·涅姆佐夫| 2013年2月15日|每日野兽 
 一些勤劳的车里雅宾斯克市民已经提出要出售一块流星作为纪念。 天空之火! 俄罗斯流星的后果|安娜·涅姆佐夫| 2013年2月15日|每日野兽 
 这个想法引起了短暂而有力的共鸣:人们想知道，为什么流星会在地面上爆炸? 天空之火! 俄罗斯流星的后果|安娜·涅姆佐夫| 2013年2月15日|每日野兽 
 这段RT视频显示了一间办公室的窗户被流星的冲击波震碎。 流星雨袭击俄罗斯|Justin Green | 2013年2月15日|DAILY BEAST 
 但这一切都像流星一样迅速，当我第二次看他时，他的脸是正常的，他正在树丛中张望。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德 
 如果每颗流星没有击中每棵植物网的正中间，那就见鬼了。 老朋友是最好的，杰克·夏基 
 昨天早上，大约在日出前一小时，在西南部看到了一颗明亮的流星。 巴西航海日记|玛丽亚·格雷厄姆 
 不幸的是，“流星”和“伊芙娜”没有竞争，前者损坏了她的鱼叉。 游艇第2卷|各种各样。 
 沙龙里有穿着漂亮的女人，有相貌出众的男人，他们被流星的冲击波抛来抛去，躺在那里。 太空马尾藻|埃德蒙·汉密尔顿